水泉澳邨真係深圳邨黎

成條村都係大陸人
個個都係講國語

( 下屆區議會，依家非建制排咗條友黎。。 都唔知打唔打得贏鄧膠彪 )

非建制即係咩派別呀
唔敢講？

泛民

( 我講漏咗啫 )